Miss pun 結業， Mrs. Pun 正式開張 (有新 Plan 可以科金） ！

直播生仔

買相係咪連埋佢條仔?

人妻
等睇未亡人

雞始終都係雞
讀咁多書唔正正經經搵錢
結埋婚做老母都仲唸住用身體賺錢
只不過咁岩立場係黃

人無恥便無敵

mrs pun

呢d就真係黃

黃色拍片圈

直播扑野

搣實時潘

依條女真係好撚煩

想睇內容 有冇人訂閱佢patreon

50蚊睇人結婚生仔

美金

話撚左佢唔會停賣相

佢老公跟佢姓

事實係咪真係佢老公都成疑問

Miss Pun 賣相搵錢應該多過佢老公啦

正解

老公入贅？

真
雞始終都係雞
狗改不了吃屎

如果有仆野片就原諒你

影幾張咸相就有錢收 諗唔到有咩理由收山

mrs lau就真

又話退出，又話討厭社交，但繼續賣相

一開始搵easy money搵得咁輕鬆
仲點返到轉頭啊

搣實時潘浴火重新又可以吸撚毒金

睇錯咗直播扑野

係唔係黃都好難講啦 咁岩依邊條水易食姐

訂咗都唔俾你睇啦
開post夾錢啦你去
唔知有冇family plan

又話唔鐘意社交要收山

你唔去做雞我點養你呀

講野冇句真

真係痴撚線

Stop making stupid people famous

咁都俾錢其實同幫人養便宜仔有乜分別？

話撚知佢黃，藍，灰，白乜撚都好，做電子雞仲要扮清高扮看透世事仲要當尻全世界傻呢下先嬲

利申：預左比人話5毛分化撚

關我撚事

扑野計劃

Mrs pun又話唔鍾意社交
見佢patreon又真係有keep住update
成個怨婦喺patreon叫春

課金做汁男

佢教識大家，做人最緊要厚面皮，假嘅都可以講到變成真嘅一樣

寫真大賣、又搵到人娶佢，無野輸啦。
除非佢老公玩完就唔要佢啫

重有心情做呢d野，被人告得入分分鐘坐監，顧掂自己同頭家先。

佢老公好野喎

釘死佢
希望

人妻寢取 NTR

遲d 連埋個女賣

硬係覺得結左婚會好NTR Feel

幾時上庭，張超雄出下聲？

臭雞一隻，撇除政見佢什麼都不是

拉

.

希望睇到個bb係個閪突過頭出嚟個一刻

第時個仔睇到佢老母做雞搵奶粉錢實好感動

其實藍係抵制理由
但係黃唔係支持理由
都要佢做得好 先會支持黃店/同路人

話之你影到天花龍鳳
課金買就on9
望佢比人屌有咩過癮

佢出個價比人屌就課

好似毒品咁，是但用手機影下相就月入幾萬，仲邊會再返工

鬼叫做雞好搵咁多咩

姣婆邊守到寡
呃飯食最開心

仲未斷氣？
唔知告唔告得入呢

底褲好黃，不過個西黑色

一直好好奇咩人會比咁多錢睇啲上網求其搵都搵到既圖/片

嗰班手足唔畀錢，你點上網求其搵都搵到啊

仲衰撚過乞衣

講到驚社交又盛 又咩唔重開 屌過幾日又重操故業

做錯事又左瀨右瀨

根本佢同email 都係真人渣 人格有問題 同班狗官冇分別 必遠都唔認衰 錯都係人地錯

課金班毒撚都社會垃圾

肉9酸

其實有咩睇？

仲勁過伍公子

點解做人做到佢咁肉酸

會唔會快咗啲

口裡說不 身體卻...

佢依啲人 結完都隨時離婚架啦
或者準備下一次賣相主題變做人妻

麻煩大家幫手拉得唔得
唔好再俾條女上位

到底咩人會容忍到自己條女做呢啲野 希望佢老左唔好後悔

拉 唔撚好再推呢條臭雞

雞真係雞本性難移

不如搵個人專係去課金 然後鋪晒佢啲嘢出嚟免費開心share 斷佢米路

老公跟妻姓

遲d會唔會有大肚相賣？

上節目又話自己性冷感
又話同男朋友無性戀愛
仆街而家又走出來話扑嘢生仔

無生存技能

成日話唔好割席
呢D就真係要割啦

出出入入 做乜鳩
做雞咪做到底囉 玩鳩變態支那仔咪玩囉
轉個頭扭屎忽花出出入入
抵佢比人屌 正一傻閪

條女之前d回覆咁撚多藉口就知道佢係一個仆街港女
樣又唔係靚 都大把毒撚課金 痴撚線

其實買相既人咩心態 懷疑弱智

所以真係有個弱智上房畀佢拍片玩

到時咪開個監獄 囚禁play計劃囉 仲好搵

佢好似third hon wo

佢都係賺

Hon wfc
你升學咪有啲影響

直播扑野都好

Miss Pun都算負責任
肯嫁俾個弱智人仕
雖然係益左miss pun

不過今次原諒你

政府工/大公司/老師都會有影響

冇影響嗰啲本身都唔係點睇學歷啦，尤其是中文

仲要係third hon

嗰個符號係港幣嚟㗎喎

有無人開心share

唔悶 我要佢收檔

佢係新移民扮黃

幾時直播同老公扑野

你試下買

我就唔撚信50美金有咁撚多人睇

雖然而家都好似冇乜 都係10幾個like

Patreon只收美金

8. 女性找男朋友是長線投資，而做雞就是把自己的身體短期槓桿。

又話無性戀愛 為左生仔先會扑

無班柒頭毒撚買 佢會繼續做？

成班incel唔抵得人地影下裸照有錢收 就屌柒人做雞

人地用身體賺錢關你班incel撚事咩

雞就雞,又要做雞又要拎貞節牌坊
最唔順係有班男人走去比錢佢洗

可以同佢老公生仔，玩69

女權，身體自主，屌撚柒你地班鹹濕仔

Aug 13, 2020 at 2:01 AM
悟以往之不諫

話說我唔係女權，但唔知點解成日被屈做女權，而我以前講到明支持暴力，支持以暴易暴，啲人見到SM又好似好驚訝不能接受。可能我IG啲相太性感啲人只係睇圖像無睇過我打啲字？

1.我講過我嘅口號係「殺盡支那」，其實我好少講「香港人，加油/反抗」嗰啲。真心，我以前覺得支那人最好無差別地殺死，我心目中支那人=劣質基因中國人，教育佢哋太疲累費事，反正呢個世界又從來唔缺人。

2.我成日講關於優生學嘅嘢，反而無講過女權。我支持第一點除咗因政治其實都同優生學有關，因為支那基因太劣質，智商（我分析因為文革消滅曬啲優良基因）+身體（長期食元素表）都劣，所以消滅咗對地球發展有好處。與其話我女權其實我近納粹多啲，我之前成日同Email講納粹係錯對象，如果當初選支那人做消滅對象，而家世界多美好。

個弱智仔算係連中我嘅三元（殺盡支那、以暴易暴、優生學），本身仲以為淨係中前兩個，原來冥冥中有注定。

3.又話支持暴力又話無底線嘅？藍絲警犬唔係咁講就真係實行曬，細路照打女人照姦。其實藍絲組成大部分係弱智+老人家，仲有女人，咁就唔打交啦？馬蹄露女人我都支持照打，燒阿伯我支持，弱智我同佢玩下SM（根本唔叫打），仲要我唔知係真係弱，早知我一定打鑊甘，呢啲對社會無貢獻仲要煩住人嘅垃圾。喂啊，我以為你哋講真㗎，要用愛感化暴力早啲講清楚，我份人無乜愛㗎等我早啲退出歸隱唔好係度傻更更以為自己係同路人嘛。

4.我成日覺得係戰爭狀態（好似真係就黎打仗），我都真係唔買樓選擇買金條等打仗（可能我多慮啦）。知唔知戰爭一定包埋濫殺無辜㗎，唔好話係咪政見唔同嘅弱者，連啲完全無辜嘅平民都係會犧牲㗎，唔通原子彈又識認好人壞人，又話攬炒究竟準備好未呢？

5.對方衰我哋更加唔可以學佢哋咁......咩廢話，乜原來革命唔係要贏係要顯示出我哋高尚過共產黨？？咁已經顯示咗㗎啦，全世界都知了，好快入埋集中營更加顯示我哋係被迫害嘅弱者，攞諾貝爾和平獎嗰個都死埋添。

以上當我講廢話啦，都係我以前嘅錯誤想法，對唔住以前有啲誤會以為大家路線相似，原來係我極端咗，我現在已經恍然大悟改過自新被愛感化，所以打下呢篇充滿悔意嘅文章。我支持愛與和平，結婚等生仔中，藍定黃都唔好再黎同我講經，我悟以往之不諫，大徹大悟決定歸隱，下次係度分享下我嘅洞房經歷仲好啦🥰～

唔出奇，食軟飯